依期一齊旺，大家唔好jump！追數日！[57]

Weekend一齊贏大錢

李城

各位贏多D

李城12.5s

跟得過

李城下半停撚哂角 逼害

李城苦主

李城反CUP

算啦冇得救 利申買左

認真問 好耐冇買過下一隊入球

而家係咪改左入左波唔係即時派?

4場德乙都21

格雷

澳假德乙全部有劇本

14.5已入

半8 全8

漢諾威做咩係咁回

有冇人知格雷幾時派彩

入嗰陣12.5s已經1.83

李城嗰場 觀眾快d衝落去搞事腰斬作廢算啦

李城係時候上啦

3串1斷恩高

李城 ng

仆街 格雷差1c

李城開個大俾我

史督城正路好多

11.5大 等2.2倍入

拜仁567球

李城Double May

買-2算啦

一中一輸

李城主勝

史城NG

追和先啦

恩高呀

李城開大

得番廿分鐘
Mola mola

停角40分鐘

李城D波都無入過禁區咁滯

11 CUP呀要

1:1

皇馬點買好

李城1:1
ng cashed

7.2倍
上呀仆街

李城上啊 全格啊

主場唔好買啦，開咩都得

緊住cup 佢啦

岩岩都想買 買完ng 心思思入唔切
祝巴打中

1.5/2 cashed

龍門派膠

上呀 屌！！！
一講完mola mola就入波

2.5大b

李城cup佢老母

入唔切反cup

10.5b入手

可唔可以屌多次

半格都未有

7.6

57個post 睇嚟取替哂波post

李城角呢

屌李城正西波
輸鳩左佢算啦 垃撚圾

李城cup佢

食到半格都偷笑

拜仁半大

冰角

李城半格都好

馬列斯唔好太掂

比我係佢都尻踢喇

垃圾李城

SUPER 李城 下盤頂著

刷多3角

幾時有角球

仆你個街 利狗又深又低水 個盤

11c

李城單邊刷10角

李城刷角入波

12c

4連c

李城石屎gel

李城好慘

李城做乜撚野

刷角

單邊刷 刷多兩野入埋佢

3.34ng

Dllm 4連角

連入角既機會都無

刷角又唔撚入波
屌 西波李城

入波呀

李城 快入 老人家心唔好

大角

即場客Ng

刷角入波

12.5b

快入啦

10分鐘唔洗收錢

點玩啊屌

利記小明陣

利半大

狗會輸到傻撚左呀 仲唔開番個角盤

有邊場唔係

刷到咁實直接封到完場啦

5開返

屌 入佢老母呀李城

出埋一百分

入佢老母呀李城

10蚊gogogo

屌你老母李城肯刷角一定會反cup的

德甲全大

仲有5min...

無啦啦4連角

開返13.5

cup啦李城

李城唔贏輸撚埋佢啦 1:1踢黎把撚啊

李城上呀
李城李城李城

支持

拎得一分 踢黎把撚咩
垃圾西波

馬列斯爆佢 刷角

格雷幾時派呀

又鳩射馬列斯

李城2:1一個星期唔打j

Cup 呀 李城

咁都唔撚入

單刀唔入

又中柱

跟！
集氣

on9單刀唔入之後中柱 運都無

李城細

李城真係黑過墨斗

多謝連c雅 12.5b以為開唔到

狗會封埋角

補幾耐

你玩撚哂佢啦李城
4連角 dllm

搵場買左贏得正正常常得唔得

4

上呀李城 絕殺

絕殺佢老母呀李城

絕殺戒丁兩年

戒j一個月呀李城入波

單邊13個

補緊時喇

又絕殺就唔玩波

馬列斯好撚勁 李城放走佢跌一grade

有料

13.5B GELLLLL

李城入波即捐錢

絕殺呀

14C

李城入波戒j兩個星期

完啦

完

13.5b cashed 急死我

李城絕殺就今個月唔賭

有冇人玩一陣德甲

針

認真 其實追和左之後場波係幾好睇 至少幾剌激

李城角球殺好多即埸角細

屌你馬列斯

4連C清哂堆角細黨

14.5S表示嚇到瀨尿

13.5大 14.5細收兩注

嗰下4連c 仲唔撚係收order殺角細 仇都冇得報

堅

好彩我14.5

冰角左咁耐 突然臨尾十幾分鐘通殺角細

2230求水

有冇人要漢諾威

世事被你看透

德國佬波真係唔識買

同路

李斯特城咁都開唔到大 屌你馬列斯

我係驚14.5爆所以補一補

漢諾威 賀芬咸

有

same

運氣都係賭波其中重要一環 你係得的

60分鐘仲係8角諗住gel架啦

打打下機睇一睇 13c

法蘭克福和
拜狗-2
賀分咸 反底盤

加柏 史特加

try try佢

鳩拍 法蘭克福2x1

鳩柏

鳩拍又大船

格雷派左啦 大大注

英超21 22 23 24全客

有冇手足買左巴黎fc果場

又要追數

利物唔好玩野 最後的叫雞錢

後悔了

趕唔切買盤 夠鐘就唔比買

簡左鳩拍

沖涼，等圖爐G

11點MISS晒佢

拜仁半場567

Shit 想買賀芬9拍2串1 禁錯左賀芬漢諾

利狗好飄忽架

今日要全力追數

拜仁已死

中即刻飛的叫雞

岩岩開波咋wor

其實平手盤都幾易玩

對咗漢諾威
成日都咁抆水

德甲好撚假嫁

最難玩係平手

錯有錯著

有無人要聖人

岩岩開波就喊哂輸...贏都比你嚇走啦

鳩拍空龍射中人 屌

拜淫半大jump

諗緊

拜仁不嬲自己決定球數 所以唔會玩

盤仔你下面個場30分先出跟唔到

跟唔切

玩即埸 等佢先失波算

我都咁話

不過佢失1球都冇肉食

有時間入黎睇下 快過post上黎

韋斯咸*西布朗盤

今日又豬哂

暫時

聖人 白禮 西布朗

世紀戰役icon

想要西布朗角大

史特加GOAL E排著灑火

法撚快反Cup

賤種拜仁肯出力未

拜仁不嬲半和/1:0

拜仁要出力 半場5:0有幾難

漢刷角未

比鳩拍屌打

杜伊斯堡個龍門

真係jump了
買咩輸咩
人生冇意義了
再見各位

笑到噴水

漢威就半和全主 贏1粒

拜仁呢期鍾意玩反勝

呢場都係我盤路代表作

史加 第2球

今季好多埸都玩反勝

等待緊呢個機會

不過今場五多會 半細必定

法蘭讓一追二

讓多球得唔得

大波咸唔知踢緊乜

德乙4場2-1

2300求水 頭先2230買唔切

有無波盤語文教學

可以識聽倍率的話語

德甲全大 快入波

鳩柏fg 6.5s

Frankfurt too weak

哈化+2 GEL

屌你好撚京京 鳩拍吊打人地 但幾次機會都唔入 E D野好撚邪

批准

鳩買

拜仁劇本2:0 唔中我戒賭1個鐘

打比郡 西布朗

拜仁角大都幾勁

想追角大

拜仁場波做咩停左??

鳩柏fg 6.5s
白禮西布盤

原來自己365壞左

韋斯咸*閪布朗盤

史力加100% 㩒屌

利記可能讓一追二

求cup法撚上力

鳩拍禁屌 但次次最後一腳垃圾隔

2300諗到頭痕...

數據係 live 係法蘭開始上力

拜仁 半主都開唔到 唉

手足定啲嚟 半和已是劇本

同時巴對左

好眼瞓 半場先再睇吓情況算

有無手足嗌屎雲斯

鳩拍 又一次空龍 執唔到

列貝利果腳假波到

啱啱買買吓波 瞓着咗

打比郡好球
修咸頓 西布朗加油

圖盧茲[+0.5/+1] 對 摩納哥[-0.5/-1] 25/02 00:00 1.82 2.02
半一都2.02

上盤

好多次了

我都諗到最後一分鐘...可能係好事

今晚d德甲幾刷得

剛好0秒出手買入 有幸跟到時巴

屎雲

買左即場修仔白禮西布朗

咁多場波都00000000000000

搬泥李城可以準備長追對家

法撚炸左球 屌

慕遜加柏 9.5s已完

皇馬細波

快啦法撚

德甲全細

中眉

利記入未

紐卡素個球點入

鳩柏想點

有冇咁多12m

白禮10

打比

時巴要左咩

法撚fake goal

拜狗快啲678對面啦

比人入12m果隊

買親都輸12m 自己買嗰隊就唔入12m又紅牌

星期六上盤日做乜撚野咁撚多下盤 屌你老母

對左

買左果隊終於入12M

角大gogogo

我都係喎 今日

你今日時來運到

巴打買左邊場

韋咸頂住唔好俾人入咁多

快d入黎 有大光燈照住

雞湯想撕飛

今日200上到400幾
買完李城 加柏角細又還原番

俾人禁住屌

係就好晏晝d角輸左好多

般茅

拜仁

雞湯都識入波

鬥氣買下盤

猁

雞湯作客真係

利半大已死

一齊嗌下 two more please

估唔到今日咁刷得

FC想點

要修復晏晝角大既失地

屎雞

猁goal

整反一球先好唔好

One more plz

利1:0

痢goal

有個希望 one more please

今日係大奇蹟日
光輝下盤...

沙拿差少少

上盤日開乜9下盤 屌哂下盤老母

假到爆，但錢已收

今日已經三四場俾人絕殺

NBA

拜仁角大gogogo

買左埸假球

西布朗快入

聖人快

4場德甲 踼左 50 mins 入得1粒

all in 諾域治 低水補下血都好

米堡

拜人個角 係9c定8c
馬會同即時app 唔撚同既

拜仁咩環境，想追大

史雲斯追和please

沉撚哂船 撞撚哂車

做乜9 發生咩事 11打10又紅

無巴士點去IFC

送完12m唔撚洗追返？

屎雲 整粒黎定下驚先

德甲好波 4隊 3隊0:0 1 隊 1:0

兜埋你

細波日

公平競賽 有體育精神

係愛

利有冇機冰角??

角唔該

西布朗 修頓 打比 入未

等陣讓個靚啲既位比我就ok

德甲英超細波日

法蘭克福cup

一舖蛇又FATFAT

Newcastle 0-2

大波咸 修咸

西布朗有冇人同路

穿左韋斯咸

德國落緊雪？ 全冰封

法蘭要發難 60‘1-1 70’1-2 80‘1-3

係就損血

g持

捐血

法國波以後黑名單屌你老母

法撚肯入波未

賀芬goal

屌 想喊 跟 盤sir 買 賀芬咸入左波好撚開心
點撚知原來自已禁錯左 客隊
仲要一買買錯3000 好想喊

閒者傷心

唔叫雞就要打真軍

德甲全細 收錢了

你個名

要左客勝

鳩拍中眉我屌

圖爐G 有冇同路

不要再說了 屌那星

痢下半456

角角角

比斯特絕殺

法撚咪撚插水啦
拿拿聲杯

拜1/1.5b

唉 自從琴晚德甲4:3比人cup次後 輸到兒家

唔怕生壞命 只怕改錯名
考慮改下個名 之後去馬會入錢再賭過

鳩拍咁都唔撚入屌佢老母

德乙gel住頭訓果場？

拜仁再追角大

又bin

今晚拖肥ok?

10c 繼續唔好停

0:3easy

真心慘既

好撚好笑

1:1 補唔補返主隊好

法撚追和未

角大俾我追番晏晝d錢呀

@Edddggg 巴打還好嗎

錯有錯著 希望你頂到

法撚個女球證唔多狠

拜狗幾時變到咁廢

係咪唔記得o左洗頭呀？
去洗洗頭 洗走d gel先啦

依家補返1500 蚊主先 輸都輸小的

ATV 作客真係好廢

又劇本

無即場 點補
等收錢啦

求派ok？

買咩好

2/2.5b

圖盧兹

比蘭倫斯

皇馬仲未入

入鳥

拜0.5/1 all in

2x3斷一場有冇錢收

no

拜仁俾角呀

中一場就有

鳩拍GOAL

Feel到00

fc ho ball , totally rubbish

卡拉馬GOAL 鳩拍頂撚著

屌鳩拍

法撚逼害

今晚好旺

大波咸同修咸

拜仁咪撚冰角啦

法撚比我走盤啦

腳都未撚起過

求帶

大波咸想唔想嬴嫁屌

賀芬都輸12m 今日3場波輸係12m身上

屌 真係痴撚線

史雲斯賀芬都輸12M屌你老味有冇咁撚多

我都想知

角大角大

鳩拍後防好不安

米堡反cup得唔得

即刻比哈德斯入波

拜仁求角

有無人知上場法撚點贏RB

MONACO GOAL

閪布朗 降班啦

拜準備入

西布郎

摩

角ahhhhhhhh

求西布朗CUP

比多兩球ME

求角 （大撚獲緊）

拜仁食撚左屎？主場都咁

法撚杯得未

大波咸控住踢都唔入

拜仁角已冰

Cup到派一個all in了。。。

拜仁係咪痴線...
又冇角又冇攻勢 成隊唔想去咁

賀芬 係時候出絕招啦

西布朗降班啦

3串1又斷1

屎雞追和未啊

其實我好怕高

下盤完未阿屌你老母

利3:1

利狗下半出黎nba 半大又唔開

20

鳩柏 gel

詐糊, 落返黎睇下先

仲有幾分錯 頂撚住啊

拜仁廢到。。。。

拜仁全隊俾狗屌

貝利反哂底長追幾好

大波咸爭氣啦`

鳩拍+4 頂撚著PLEASE

西布朗反CUP係咪夢

補左和

史特加比多兩角

賀芬 jump了

已放棄 好彩買2x3

fake完對家
史雲斯追和
快

鳩柏 thank you sir

Frankfurt

喊出黎跟左盤巴大波咸跟唔切加柏

串埋白禮 聖人又浪費左

紐卡素得3c

重有30S

完埸 鳩拍收錢

Cls....場場都輸12m

西布12

又俾狗會抽咗50蚊

拜狗幾時俾人捉踢假波

metoo

利記咪撚刷角呀仆街！買左1雞㗎

德甲CASHED

仆街摩納哥

痴撚線 咁撚樣都比返6000我

史特加鳩柏

1:0

白禮頓2:0

皇馬咪撚再入波刷角呀屌你！

西布 聖人

天枱好多人

屌 米堡想點

我想跳樓

雞湯唔追和就要Jump

矇到原來打錯左漢洛威落channel

屌你入波摩納哥

仆街聖人

是曰精選 國米 11.5b

利記10.5吖

白禮30

白3:0

jump

3:0

雞湯咪撚踢LA

想入

摩狗除左第1球冇再射過...

卡數頂到5.5s 派兩個一百

比隊垃圾吊打緊

留名

lm is

allin左含得了

西布朗CUP

修咸頓cup 到 派100

lm

屌你皇馬正仆街

和就夠了

我

Lm

中埸咩法賓奴好撚廢

我了

細波

般尼矛夫有無機追和 唔想入錢

明明好勁嫁 前兩季

盤巴仲有水嗎？跟唔到自己買豬死了

4:1 利

5C

利4:1

今日d角

皇狗3:0

1點場 熱拿亞平手點睇

皇馬你唔好撚去死 再入我電視都打撚爆你

痴線我以後唔撚玩角

屌 爆左 卡數降班啦屌

頂住bro

摩納哥比人禁屌

爆左啦 365都寫6c

雞湯死番落去英冠唔使上來架啦

西布朗都係

痴撚線中埸放題黎

2串3斷1係羊定豬

贏一條飛嘅錢

屌 入$500又輸剩$100
點撚樣追返2k

唔該

有2倍以上咪贏

輸得多就停下先

3倍啊 咪教壞人啦

皇馬14.5 b

白禮頓 下半場1c都冇
精彩

嗚呀...同我好麼 我輸剩三舊
豬o左2k幾

猁-3c

三倍先啱啱好回本

打錯

入1k豬剩3舊

有冇人知 摩納哥個情況- - 唔多樂觀

追和啦 仲有幾十蚊玩

韋哥幫我入一粒啦

修仔追和啦

卡數2:2

真🐎14.5 有冇人上船

無啦 唉

英超開哂大波 差般尼入多粒啦

1:1 !!!!!!!!!!!!!!!

得左

西布 差你呀

試下反cup 埋

夠啦 1:1 心足了

屌 cup埋佢 有幾百蚊玩

西咸得2c 屌

錫周三 23腳埋門

西布朗10c未

早知繼續追利角細
信錯左卡數

博洛利亞點睇？

RM NG

叫咩輸咩

14.5 -1c

頭先利最後果腳唔係角球咩

Cashed

cls紐卡素3分鐘3c 爆柒哂

話佢offside

好撚彩贏兩條飛 心都離一離

不了

利10.5S咁都有錢收

到3點幾倍入個大打算super都唔比入

又要多謝連c 8.5b cashed 仲以為開唔到 我愛般尼茅夫

RM -1c

般尼修頓刷乜撚野角
和和氣氣咪算

般尼茅夫8.5b cashed 多謝連c雅

比對廢埋禁屌 最勁果個基達傷埋

奇蹟開到

我SKIP 但估熱拿亞

意甲9.5B

西布朗同呢場 63分鐘都係3c 兩場8.5b都cashed 好感動

連續5場-6買角未輸過

有冇水?

訓醒收錢

skip算，等西甲

唔撚識守

博洛尼亞（0）
查內爾+1
呢度會開波前出

俾隊墨城爆撚左角細 全日晒時間

好嬲呀

我皇又黑哨

12碼

派我？

摩納哥 又一開波GOAL

中啦ng

買唔切梅赫倫
尾2對第2主勝得2倍

皇4：0

摩納哥 2:0

上次又係咁

2:1 呀

博洛尼亞

皇馬搞到我都係打個和

啲深盤次次唔買就全部開到 屌你老母閪

G持

屌你老母lucas 我既14.5b

摩納哥比多兩球我

Me2 ng回到血

其實我都係鳩up下
大家一齊贏 繼續問馬會擺錢

有無愛記同路

好地地拎corner咪算

一陣熱拿亞有7.5b就入

讓球?

愛華頓13.5角大

跟

130好伏

@56 上盤

仆街利最尾冇開角？

愛記穿狼隊

似角大 又禾仔又迪路菲奧又李察臣

有禾子就轟角大啦

2*1盤輸
角大叫咩輸咩

0:1查內

咁嘅陣9.5b派錢？

點追數

比蘭輪斯 goallllll

買我對家包贏

等唔到 有角了

自膠 問狗會拎錢呀
最後一星期 爭7k就達標架喇
狗會 咪阻撚住晒呀

雲達轉盤未

我對家先係

愛華頓*雲達盤

熱拿亞fg ok?

好
咁我要屈同漢堡

買我對家

對了

再等多次

熱拿

買左小小fg 一齊上

祝你贏大錢

富咸 拉斯彭馬斯

摩針得

FOUL左先

嚇到縮陽

Monaco中埸真係放題黎 勁易比人推到禁區

Ten dollars fighter

阿士東維拉個場馬會卡住左仲未派

摩納哥 3:1

祖維迪GOAL 摩納哥3:1

拉斯 富咸 阿爾克馬爾

富咸（0）

摩ng cashed 回翻血

齊齊收錢

摩納11.5大是夢嗎

其實次次29 30分先出為咩

12.5

Sorry... 度得好汶水 真係左右諗左好耐
盡量早d

黑到仆街垃圾摩納哥咁樣輸12碼

睇黎我呢期用曬啲運 輸左3000 抖一排先

我明

尾盤真係郁一郁已經唔同

泰妍巴等你呀

黑哨黎 摩納哥果埸

摩 no goal

過大海輸6500 回血5000 再輸1500

愛刷角?

馬會咁撚仆街 西甲唔開角
咁咪撚開即場啦

其實我係發覺你睇左尾盤仲差過你平時出心水所以唔使咁執著呢d

其實唔係 我決定係慢左
其實係冇信心左...

不過玩21點拎到兩張1 再分 兩張都公 好爽

我都覺....thanks 我會盡量調整
如果我繼續差落去 當住我做燈先

係咪black jack就贏多d

圖ng

咪呀屌

快撚D刷角 拖肥

跟左博洛尼亞

雷加果場心大心細下盤，單頭下盤算

熱拿亞7.5b

咁就中左

又比人禁屌緊喇

5.9倍

今日比12m 3:0左我3個盤

係啊

狼隊班人腳踢英冠真係超班

比蘭倫斯入多粒啦

至弊踢英超就降班呢

愛2C

仆街黑哨

LM

感覺會有12m

屌 摩真係針得 重注左

3:3

屌你老未摩納哥嗰7號jm9

謝謝

屌 摩jump

又要追數屌

終於中返次

摩納哥屌你老母垃圾後防又黑哨

做都做到和 假到

on9嗰7號 害摩納哥比人反擊

絕殺埋呀不如

後備換入黎搞事

圖w/ng

拿4c

準備4:3

屌你老母摩

4:3準備

要留了

和波上盤都輸撚灑

拿5c

上呀圖ng

狼隊比人屌緊

摩+3MIN 玩撚完LA 咩垃圾LEMAR 法賓奴

好撚彩冇人買呢班垃圾 踢撚到咁

狼隊呢好頹
買親都輸
上場仲要輸絕殺

M

有冇角推介

絕殺啦屌

3個盤俾人屌打ing

完埋埸 阿仙奴利物浦果時重話75M買LEMAR 咩曼聯買法賓奴 得一季好波 比人睇通灑 E+ 冇貨賣

抵撚死啦 垃圾
等睇下年歐聯都冇撚得佢地踢

好撚野又係咁xx

我針啦

拖肥生性快D尻C

好彩6倍補和 收翻本

好地地落底咪好 死扣爛扣去角球位

唔記得補飛真係抵打屌

球12碼真係好撚假 明做比圖

4C 拖肥

漢堡有9.5就買大

集氣...
btw 巴打有無買?

禾子刷角真係一流

阿爾

比蘭倫斯cashed

巴打今晚旺到 求水

愛 fg 小注試下先

上半埸整多幾C黎

今晚上你隻船了

富咸 開始無力喇...上呀

旺到有d驚

閪到有d驚

求水返身

閪就停下啦

今朝輸左紅鑽都停停先

愛華頓1.5大

摩納哥咁都俾人反杯 有無廢左d

我feel到自己陣氣已經完

今朝輸完紅鑽盤同水手角細重傷之後
比光輝奇蹟救番上黎 到依家買咩都中 倒贏緊

Btw有無人知邊個叫明亮 長買佢對家真係100%贏錢
佢連輸6場之後出愛9.5細 雷加8.5細

追和先岩

係咪旺到有d驚

愛華頓9.5b ok?

5C拖

熱拿亞追啦屌

博洛 富咸 入波

迪路菲奧 爆佢

2串1 阿爾又輸緊

3條過關飛都係斷1

含撚喇..
狗隊 反CUP

博1:0
富1:0

真係有少少 所以我都係訓先 大家贏多d

最後睇中昂熱半和 買少少

同我頂撚住

頂住

狼隊追和啊屌

佢反手黎

中唔中我今晚都抖抖先....
8日內第一日正數唔到

真定假？ 我見佢燈撚到成日差一角

阿爾cup呀

唔繼續落去, 點樣今日之內正數返呢

抖下啦 琴晚到今朝chur撚哂

狗隊屌你老母..
認真 好嗎?

真反手黎

邊個係明亮

阿爾入爆佢

今晚都係平手 我控制得算幾好

tg d人

2隊踢到咁縮

狗隊

你識佢？ 點解會知佢反手
Tg channel個個喎

好耐啦

+5k都黎緊

我仲羊緊本金三分一

無佢tg, 唔知講緊邊個

成日跟佢對家長中

等埋南特尾盤都訓

Tg 大把呢d青盧

讓球主了

人有三衰六旺
衰果陣控制好心態 就可以不敗

炒唔起

通果有一口會feel到好唔對路 又好想買 然後慢慢調整下忍下

岩 唔好死追爛追

跟住就中啦

係 好想買 我即刻skip左

想買又忍唔到就買條十蚊8x1 過下心癮好了

愛1.5大

有時候直係好撚講直覺

博洛尼亞 9.5 s

雷加半和 又中

其實賭根本就直覺
所謂睇盤 根本就係自我美化

岩比個籍口自己賭

又唔係既，我賭都係睇數字去買 什麼分析已經顯示左係數字上

呢兩年多左好多反手盤
難賭左好多

我衰過好多次
我想今次起左機之後，以後唔使再入錢

80%運氣 10%數據 10%人為

盤仔晏D仲出唔出?

盤巴啲料都好準

係 但你睇到既野係咪真？
你在明 莊在暗
有幾多鬼盤係開唔到
當然我唔會否定數字....因為我都係跟數字
不過唔中果陣 要調整番真係有d難

佢應該訓左....

2日 8000上15000 終於得左

咁今晚等時仔幫我地

3點要南特對家啦

係...呢樣最難
其實反手盤個莊係蝕錢，可能係太多人識賭

時興隆方塊酥

你之前幾場見到盤仔既水 唔覺同我有d似咩

冇啦...今晚真係要停...吹下水都仲得

盤巴場主盤就中

就好似呢2日 d德國波咁

歐聯嗰2晚 羊左好多
不過呢3晚都負左少少

R爆頭

意甲比角

買左7.5b 9.5s

博20收錢啦

角球真係好撚難賭

2:0

收

德國反而唔係反手盤 睇盤角度係正盤

博2:0

爭緊d運

荷華高斯+1

上季d角 盲嘅都識賭 今季我都冇點玩

博20

博洛尼亞刷角啦屌

8.5?

今次唔使針啦掛

唔識入波

荷甲兩場大波 all in

7.5b 9.5s

狗隊反cup plz

屌呀 中人都冇角

雞翼呀

on9球證

好耐未食過 要成37

你好鐘意食m記

屌 我附近淨係得m記

呢個時候開可以有咩

串燒打冷茶記都冇

7.5 cashed

比多2c

雷加,雲妹,屈福全部入一粒OK?

荷甲3.5s 有冇人跟

咁真係渣d....不過我好少落去食宵夜

阿爾咩阿爾快入

雷加入未呀屌

我買曬0:0

屈 快入啦

3點求水 之前都跟唔切

早果輪就自己煮 而家掉轉下

阿米恩斯

7.5b cashed

恭喜兩注食哂

8.5b

C

南特 雷恩主w 昂熱

9C終於

比多角

屌你老母

10c

熱拿亞終於9角 Thank god

10C!

意假奇蹟10c

阿爾入爆佢啦

我都唔想

狗隊追和喇

搞掂....博洛盤
查內+1

屌

屈仔雲達刷角啦 唔刷點入波

轉運啦

點解荷甲 冇入球咁高水位？

因為成日456

雲達漢堡 刷角啦入波啦

0300?

得翻十幾分鐘仲有2.7倍？

主

嘩 聽日咩馬咁撚巴閉 成個晏就係即場
連場澳職都冇

愛華刷角未

冇人有水
個個睇唔岩

富咸2-0

屈仔快入

3場0-0

大賽日呀

雲-1
屈-2

阿爾入未呀

快入

全部上盤針哂

阿米客盤